{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52062&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔큐브"
    },
    "text": "清潔で真っ白な客室で構成されており、美しい海が見えるオーシャンビューの客室をご用意しております。 美しい色の調和を成した客室のインテリアを誇ります。 江陵港車3分、鏡浦アクアリウム車5分、烏竹軒車の方で周辺に様々な観光地があります。 チェックインは午後6時で、チェックアウトは午後8時です。 チェックアウトを超える場合は1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、午後3時以降は客室料金の100%追加料金が発生します。 無料Wi-Fiがすべての客室で利用でき、客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車は無料で利用できます。 ペットの同伴入室はできません。 宿泊客の特典としてミネラルウォーター2本とお荷物預かりサービスが提供されます。 客室内には喫煙室が設けられており、全室では調理ができません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 その画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプが保証されません。 客室街には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "清潔で真っ白な客室で構成されております。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "美しい海が見えるオーシャンビューの客室をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時で、チェックアウトは午後8時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトを超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "チェックアウトを超える場合は1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。午後3時以降は客室料金の100%追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiがすべての客室で利用できます。また、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の特典はありますか？",
            "answer": "宿泊客にはミネラルウォーター2本とお荷物預かりサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 349
    }
}